有冇人屙屎嗰陣，隻貓好鍾意跟埋入來？

佢係咪聞到我隻手有屎味

貓狗都係咁
佢覺得你痾屎嗰陣脆弱想保護你

我個隻係屙埋一份，又屎又尿，要聞住佢啲屎臭屙

有
有幾次痾緊個陣黎都爬近馬桶邊黎聞我屎忽

上面幾張相，點睇都唔似保護我

圖

laugh bird

漢末,蜀漢裸眠成風。李郎喜貓,夜必共枕。入夜,李郎春夢,塵根起伏。貓驚為鼠,捕之,塵根斷,吞食。有鄰聞之,廣為傳。故老者多囑子孫:貓為男患,不可養之。史記,蜀太監盛,亦貓為之。

聽講過係
佢知你坐低走唔到 所以入嚟點撚你你都冇得走

原來係咁

佢覺得你痾屎嗰陣脆弱想做瓜你咋...

有次試過隻貓又襯我痾屎死入黎
特登對住佢痾左啲尿唔幫佢抹翻
之後嗰個禮拜佢日日奶自己啲毛但係都有尿味
抵啦臭貓

老虎呀？一咬就斷

阿叔

呢個解釋似樣

慢慢𡁻

你係仙道定櫻木

我係流川